[新方向] 有咩組織可以啟動到fb災害應變中心

醒起之前打風 fb都為香港出過 災害應變中心
而家香港人面對緊嘅逼害真係馨竹難書
有冇方法可以令fb 為香港開多個file
等外國人有個集中post了解第一手資料

每當地震、颶風、掃射攻擊或房屋倒塌等危及生命安全的事件發生時，[b][red]全球性的災難回報機構就會向 Facebook 發出警報。[/red][/b]

我都知fb奶共. 唔知我地有冇可能成功到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！